半夜訓唔著起身行兩步 突然差d餓到暈係到

即刻隊返兩包馬仔同栗子副殘軀咩事 廢青早逝

保重